反擊吧，元朗人！

唔好再同我講和理非
去到呢個地步，得自己可以保到自己
究竟係咪喺緊一個黑社會橫行時代？
無差別圍毆
係咪警察返去收規ge時代
忍無可忍
屌你班警察一千代！